<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nieuws on Ondernemers vereniging Exloo</title>
    <link>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/</link>
    <description>Recent content in Nieuws on Ondernemers vereniging Exloo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-NL</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>D&#39;exels - juli 2022</title>
      <link>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/d-exels_202207/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2022 15:58:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/d-exels_202207/</guid>
      <description>Beste ondernemer,
Donderdagavond 18 augustus vanaf 19.00 uur is de aftrap aan de ondernemers van Exloo met een ondernemerspresentatie en netwerkavond, welke plaats zal vinden in het dorpshuis.
We kunnen dit mogelijk maken door subsidie van enkele instanties. Maar, het financiële plaatje is nog niet helemaal rond.
Daarom willen we graag een loterij organiseren, waarbij de trekking van de prijzen plaats zal vinden op zondag 21 augustus, tijdens de dorpsbrunch. Om het financiële plaatje rond te krijgen willen wij jullie vragen om prijzen, tegoedbonnen o.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nieuwsbrief - juli 2021</title>
      <link>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202107/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202107/</guid>
      <description>Beste ondernemer,
Hier de vierde Nieuwsbrief van de vereniging. We kunnen weer, we mogen weer, we gaan nu echt van het slot zolang we de anderhalf meter handhaven mogen wij onze gasten/ klanten weer gastvrij van dienst zijn. En daar is iedereen aan toe. Het weer werkt mee, de drukte met de toeristen neemt toe kortom REURING.
Dorpsraad: honingraatjes Op 21 juni was er weer bijeenkomst en alle raatjes zijn volop in beweging:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nieuwsbrief - juni 2021</title>
      <link>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202106/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202106/</guid>
      <description>Beste ondernemer,
Hier de derde Nieuwsbrief van de vereniging. Het vaccineren komt op stoom en het ziet er naar uit dat de versoepelingen ook eerder zullen komen dan eerst de verwachting was. Ook al blijven de Corona-regels gelden wat tussen gast/klant en ondernemer nog wel eens tot discussie kan leiden. Maar we doen met z’n allen ons best en als het weer nu ook eens zijn best ging doen werd het er allemaal een stuk gezelliger op.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nieuwsbrief - mei 2021</title>
      <link>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202105/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202105/</guid>
      <description>Beste ondernemer,
Naar aanleiding van de enquête, een nieuwsbrief was een tip, ontvangt u deze nieuwsbrief. Graag willen we proberen iedere maand een nieuwsbrief rond te sturen.
De enquête uitslagen In de enquête werd gevraagd of avondmarkten organiseren een goed idee zou zijn, velen vonden dit voor de toeristen/ bewoners, levendigheid en gezelligheid een aardig idee.
Op de vraag of wij als vereniging altijd onze medewerking moeten verlenen aan festiviteiten vinden velen dat dat van het soort festiviteit afhangt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nieuwsbrief - april 2021</title>
      <link>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202104/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ondernemers-exloo.nl/nieuws/nieuwsbrief_202104/</guid>
      <description>Beste ondernemer,
Hier een Nieuwsflits van de vereniging. Veel nieuws is er niet te melden vandaar deze Nieuwsflits. De mini-beurs was een succes veel verschillende bedrijven die ons dorp rijk is presenteerde zichzelf dus ons inziens zeker voor herhaling vatbaar. Nu zachtjes aan de bomen beginnen te verkleuren en hun blad hier en daar al verliezen. De boeren druk aan het oogsten maken de ondernemers zich op voor de feestdagen. Kortom weer genoeg bedrijvigheid.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
